競馬Fact Check｜ 直播十場沙田日馬 碧霞老師 陳華棟 子健 富仔提供貼士 20201213

#賽馬 #直播 #競馬Fact

競馬Fact Check｜
直播十場沙田日馬
碧霞老師 陳華棟 子健 富仔提供貼士
20201213

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.76M subscribers

今午（13日）沙田馬場上演十場草地賽事，頭場定於中午12時25分開跑。

蘋果《競馬Fact Check》屆時直播各場賽事，讓馬迷恍如置身場內睇跑馬。

《競馬Fact Check》今季新增AI模擬賽果，集各項data進行運算，識別出哪些是機會馬，以得分高低排序，一目了然。

主持亦會即場解答網民留言，與馬迷互動交流；另外會加插騎練賽前訪問，大家或者從中可以搵到方向。

此外，仲會新增出閘預測走位圖，等觀眾了解今場賽事形勢，邊啲馬可以賺步速；邊啲馬相對蝕底，務求幫大家捉更多冷馬！

富仔陳志富、子健及陳華棟，今次會聯同碧霞老師同大家一齊直擊賽馬。

著名評馬人廖浩賢於頭場開跑前，將作賽日大勢分析，以專業角度剖析全日重心場次及馬匹，並提供心水貼士。

陳華棟、子健即場講沙圈、逐隻馬分析，務求幫到大家贏錢。

總之幾位主持到時都會畀貼士大家，跟住照買都無妨！

由今季開始，《競馬Fact Check》新增參賽馬賠率走勢，由隔晚到即場，一目了然；電腦預計臨場大戶落飛馬，讓馬迷落注前作參考，增添勝算。

今集《競馬Fact Check》將於上午11時45分開播，屆時會先播全新環節Apple Pro，暢談最hot世界馬圈大事，屆時《果燃台》及Youtube都會同步直播。

#賽馬 #直播 #競馬Fact Check #貼士 #沙田

蘋果日報 ：

即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

最後一場